做緊food或者藥嘅QA入一入黎

做緊藥廠QA 自問fg搵到呢份工幾滿足。雖然暫時唔太多野學住 但叫做唔係返工等放工 啲同事又幾funny。但都想知道career path係點，多數幾耐先有晉升機會同幾pay?

一齊分享返工有咩做

你中藥定西藥先？

西藥

你負責做邊方面qa？入行做細廠先會學到多好多

利申 做咗幾年西藥廠qa轉咗field